多家媒體：高文當面稱結束巴塞的特權階層，讓美斯不開心

一班放養開既球員，
唔聽教練講剩係聽球王講，
依家要渣正來做
慘

高文放棄名宿光環走嚟做醜人 其實都幾偉大

巴塞一向我大晒，我玩晒

同林鄭一樣自己柒左就轉移視線
明明自己中後場柒再俾人8:2
so 9 入波都俾佢批鬥趕走
而家就話美斯係特權階級
佢又斷曬青訓玩即食

自己睇下球迷點睇

佢地留semedo都唔留so9啦

輸8：2同青訓關高文咩事

得佢有資格咁做 巴塞呢隊波 唔大搞只會繼續沉淪

高文踢巴塞時
是否特權階層？

絕殺幫巴塞拎第一個歐聯
當時哥狗岩岩踢a隊

叫高文清負責轉會個條撚樣好過啦
我唔係巴迷
但對佢哋呢幾年啲轉會交易真係睇唔過眼
係佢哋自己搞到隊波收皮

美欺無得欺負其他隊友 唔開心

好感動，今日個撚個都係到美斯美斯

高文好似幾強硬
清人分分鐘係巴高層endorse 邊有可能一黎就咁直接